無線前藝人車保羅獲提名台北電影節最佳男主角

短片：老人與狗 （30分鐘）

厲害

有無source
條友起元朗d行為都好麻甩

Google 車保羅 台北電影節
又01又毒果又fb 我唔想益啲垃圾sources